{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023060891945/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "리넨 스티치 반소매 아우터 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsの商品番号FW23 / 323639LY10で構成された半袖アウターは配色ステッチが引き立つデザインです。 リネン混紡素材で夏に着用しやすく、アウトポケットが引き立つカジュアルなムードを演出します。 裾の紐を調節することで様々なシルエットが演出でき、下衣とよく似合う色です。 表地はレーヨン73%、ナイロン19%、麻8%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方がいいです。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 洗濯後は、十分に流水で洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 置物が落ちる恐れがありますので手洗いをお勧めし、機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与える恐れがあるので避けてください。 また、金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、ひどく首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがあるので着用の際は注意が必要で、水洗いの際にも収縮したり、毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアウターはどのようなデザインですか？",
            "answer": "配色ステッチが引き立つデザインです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどんな素材でできていますか？",
            "answer": "表地はレーヨン73%、ナイロン19%、麻8%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどうやって洗濯すればいいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、裏返して洗濯し、洗剤が残らないように十分に流水で洗濯してください。手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのようにアイロンがけすればいいですか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけは避けてください。アイロンをかける際は低温で行い、金属部材と皮膚が直接摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターは水洗いする際に何か注意点はありますか？",
            "answer": "水洗い時に金属付着物によってサビが発生する可能性がありますので、注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがあるので着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このアウターは太陽の光によって変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどんなシルエットが演出できますか？",
            "answer": "裾の紐を調節することで様々なシルエットが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどんなムードを演出しますか？",
            "answer": "カジュアルなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このアウターは夏に着用しやすいですか？",
            "answer": "リネン混紡素材で夏に着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このアウターとよく似合う色はありますか？",
            "answer": "下衣とよく似合う色です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 437
    }
}